想買二手Toyota Camry, 有咩講究

諗住搵架10年內嘅 見網上啲人特別推薦2009, 2011同2012 有冇Ching有研究開 呢幾年有咩特別？

果代好差

先唔講內籠同機械
淨係個樣已經好似80歲阿叔咁

舊車真係阿叔feel
但新車就好後生

新嗰款真係靚好多

大昌行唔入 Accord，得 Mazda 6比人簡

2012個樣好似已經好新？

我比較關心佢性能耐用方面

點解咁講？

耐用一定好耐用嘅
性能就...

揸過三代camry ，其實無咩講究，車一部
舒服唔算
好力唔算
空間一般
款老成
叫做中型車
豪華版真係鳩噏
無野改，唔夠快

點解唔買差唔多年份accord
個人覺得個樣young啲喎

H車
其實ok嘅

搵部個籠靚仔就得

一D都唔舒適，得個大字

後座好大

日系前轆買餸車
要咩性能

Honda同Mazda會好啲

Camry唔使諗